Poco x3 好唔好？

1千6百幾，抵唔抵屌？

抵

幾個L屌入黎負評我

好！！

買！！

喺連登討論小米...保重
利申：覺得值，千零蚊有120hz+732G，同價位內搵唔到對手

樓主記得搵poco f1相upload上fb專頁仲平多$100

做副機都幾好既 主機就不了 怕後門

samsung出咗M51

S730 7000mah

唔知幾時買到

我見note9 S845 做緊特價

$2499 8+512

source?

全新陳列品都夠膽去買.

得android 8會唔會好慢

其實屌米啲機真係好撚抵屌, 最撚慘係佢千幾蚊部都唔撚LAG
CLS

不過係連登講小米,
好快會有人入黎BLOCK 9 我

買f2 pro好過啦

話你on9驚你嬲，大數據時代啦兄弟

你資料跟本唔值錢

你就真係戇勼
個個都開始意識到Big data嘅後果開始注重privacy
你就反其道而行
Ching你睇得好透下喎

妳自己都要小心
保重!

樓主唔知連登只可以討論小米股票，討論小米電話係死罪

呢樣真係好奇怪。買小米股票咪一樣幫咗小米。

都ok，但我都係唔安心，你話，刷埋機，會唔會安全d?有部舊小米想用嚟做副機。
btw，我都係唔建議買小米新機，貴少少嘅，我會有興趣睇Samsung a51，如果做副機，nokia a51可能都夠。雖然依兩部都冇小米咁抵屌，但我會安心啲。